\solutionSection
\begin{enumerate}
    \item [а)] $x=y=z=2$ является решением данного уравнения, так как $2^{2}+2^{2}=2^{3}$.

    \item [б)]  Тройки чисел $(2n^{3};2n^{3};2n^{2})$ для любого натурального $n$ являются решениями: $$(2n^{3})^{2}+(2n^{3})^{2}=2\cdot2^{2}n^{3\cdot2}=(2n^{2})^{3}.$$

    \item [в)] Найдем одно такое решение, например, $(5;10;5)$ или $(11;2;5)$ и воспользуемся приемом из пункта б). Тройка 
$$
(5n^3;10n^3;5n^2)
$$
при нечетных $n$ будет решением исходного уравнения, в котором $z=5n^2$ нечетное число.
\end{enumerate}

\additionalCriteria 
Только за пункт а) --- 10 баллов, за пункт б) --- 20 баллов (включает пункт а)), за пункт в) --- 30 баллов (включает первые два пункта).


